西九文化區真係俾狗去

人類真係唔好去
九龍站本身都閪 唔係好方便 西九文化區仲要行一段路仔去
都算 去下港女打卡地方係要犧牲下
天氣已經熱到仆街 今日仲要焗到嘔 行一陣流哂大汗想入其中一個building嘆下冷氣 點撚知全部鎖哂門 入面個實q仲要嘆住冷氣笑咪咪咁望住我 個下燥撚到我即跑返去elements
成個埸我淨係睇得出係得d狗發自內心笑出嚟

狗都熱撚死

樓主高質

講中文

九龍站出閘就係的士站 好方便

的確個位好唔就腳

DC9:屌爆你排咁耐去西九

人类真系唔好去
九龙站本身都閪 唔系好方便 西九文化区仲要行一段路仔去
都算 去下港女打卡地方系要牺牲下
天气已经热到仆街今日仲要焗到呕行一阵流哂大汗想入其中一个building叹下冷气点捻知全部锁哂门入面个实q仲要叹住冷气笑咪咪咁望住我个下燥捻到我即跑返去elements
成个埸我净系睇得出系得d狗发自内心笑出嚟

狗地方不去了

好多蚊滋

樓主驚熱廢到

我條命矜貴

冇車你就失撚敗啦

利申：行入去

未行過新文化區

翻新前 幾好行
特別夜晚有維港景看

Weak

無車真係唔好去

最尾個句

肯定唔接不過而家唔駛排好耐，都無客

之前屎忽痕同FD去過影相..
去完一次已經唔會再去
入面荒地咁樣 冬天去都話唔洗出晒汗 夏天去仆街得

所以咪話俾狗去

支持唔好再入去
屌你老母 本身平時會入下去 以前冇乜人
而家入去見到成班人好似效遊咁撚樣行入去
有大有細 又搭撚哂帳篷咁
我係車望住心諗 你地唔撚熱㗎咩
跟住即刻調頭去圓方

除非你係住君臨天下個堆樓 咁就我怪錯你